印度農夫每天膜拜特朗普 放照片入神龕兼籌款盼建廟宇

圖1之1 - 克里希納每天都會帶着特朗普的照片。(影片截圖/明報製圖)

印度人對宗教的虔誠有目共睹，而且神明多到數不清，不過以下這位被膜拜的對象，可能連印度人都覺得奇怪，因為他是美國總統特朗普。

31歲的特倫甘納邦農夫克里希納（Bussa Krishna），每天都會帶着特朗普的照片，並會放入神龕內頂禮膜拜，虔誠獻上朱紅、薑黃和鮮花。

克里希納說，自特朗普宣布參選美國總統後就開始崇拜他，至於每日膜拜特朗普的原因，是源於幾年前一宗謀殺案。當時一名印度工程師被美國一名退休海軍殺死，克里希納認為，只有將愛跟情感傳達給美國總統及他的人民，才能讓他們了解印度人的偉大。

克里希納說村民都稱他瘋子，建議他看醫生，但他一於少理，「我不關心其他人說什麼，特朗普是我的神，他在我的心中，我太喜歡他了，我要一直崇拜他。」克里希納此舉已令父母搬走跟親戚住，但他毫不在意，還在每日籌款，希望為特朗普建造一座廟宇。

（今日俄羅斯/東森新聞）

克里希納說，自特朗普宣布參選美國總統後就開始崇拜他，至於每日膜拜特朗普的原因，是源於幾年前一宗謀殺案。當時一名印度工程師被美國一名退休海軍殺死，克里希納認為，只有將愛跟情感傳達給美國總統及他的人民，才能讓他們了解印度人的偉大。
咩邏輯

痴線佬有鬼邏輯可言

印度愛侵力

有邏輯點叫痴線佬

揀呢張拜啦

阿侵死左之後會唔會真係成神
可能比人刺殺左三日後復活

毛主席都有廟供奉啦

習大大萬歲萬歲萬萬歲

香港幾時起番個供奉習大大？

拜神本來就唔講邏輯 只要誠心就靈㗎啦

好出奇咩？ 成班連登盲侵粉個個耶撚上身，當侵侵係神咁拜